[突發] 黃巴士車長叫港女帶好口罩，反而比人屌返轉頭

我支持車長
有冇人知呢兩位下場？

2:24分 司機講「武肺」然後兩位mk扮手足都講「武肺」，原來佢地大家都係黃

都係唔好推

召喚老鳳